點解連登已經講到美斯已經係阿甲級數咁

歐聯係柒但個個講到佢已經係好廢既人球，上季先金球獎，今季雙二十，但個個講到佢又踢波無氣，又毒瘤，球權係多但果廿個助攻都唔係假架喎

你真係好鍾意美斯

俾哥迪奧拿用返分分鐘三冠

散步名宿

心態太弱太差。淨係識踢順竟波。
對拜下半場，扮下走位都唔扮，係到散步睇波，對自己後場比人雞姦莫不關心！

係新浪活同鳩硬sir加李sir日日洗版啫

踢中超應該勉強一線

因為美斯性格同現實嘅連登仔一樣 所以連登仔先會咁憎佢 同埋崇拜mk雞姦朗

明明之前投票，連登係支持霉閪嘅人多過雞姦喎清

因為支那何求同鳩sir日日人形蜈蚣

毒撚格就係生出黎比人屌架啦

新浪可求日日5-6個post
煩到block左

上屆俾利追返三球都係咁。到反勝個球直頭成班 on 99 企係到俾利偷雞。

你問中立球迷邊個勁實係美斯多架
朗迷勁在夠死忠不停洗版

點解中立球迷就會覺美斯勁啲多呢？

我係，中意就認，唔似啲垃圾鳩sir要扮美斯迷其實朗迷

因為美斯真係勁啲囉
你假設咗兩個一樣勁？

佢經過幾次國家隊決賽輸波，同幾次歐聯反cup, 心理有問題，再加上毒撚性格定阿氏保家症，仲嚴重

同晴晴一樣成日羅馬羅馬 佢地就美斯美斯

唔知邊個勁啲唔評論，反正我兩個都唔鍾意。

性格既嘢有乜好講，贏Ｒ聯冠軍佢都未必輝指住自己個鼻啦。

因為世上只有連登仔識波。

冇睇波
之前啲媒體又吹到咁大

食屎晴畀盡一日一個post

第一球就係輸美斯
美斯完全唔迫左閘比人輕鬆轉邊打艾巴身後再入波
前場得呀蘇肯做壓迫 踢撚到佢發哂脾氣

通常連登踩到咁姐係其實好撚勁

唔怪得lingard吹得咁勁

佢第二個人格黎

你係牙刷蘇都屌鬼啦

牙蘇唔咬鳩霉閪條死柒頭已經好撚克制。

美斯有佢裸照

屎忽有無寫住(SL人UT) ?

無，但收到風阿古路有

淨係計球技真係美斯全面d，傳停帶射，入波，playmaking都好過c朗，話係歷史第一人都有可能，但淨係計入波c朗會全面d，頭腳都勁，但鬥心上c朗贏哂，美斯毒撚性格，睇你點睇對球王定義啦。不過我覺得如果因為美斯係毒撚性格就否定佢係球王級，咁太唔公平，如果足球淨係睇鬥心，只可以話佢兩個係唔同類型嘅球王。

對利第一球係艾巴後場頂個波比對面喎

你又話美斯入波好過c朗， 但又話c朗入波全面啲

我話成個package咁睇美斯好過c朗啊

樓豬不如改名做巴塞羅那啦
日撚日都巴塞羅那/美斯 仲多過講AC米蘭

美斯步細哨腳步加盟米蘭

因為而家呢度無人狙擊C朗令你有個錯覺
記得以前舊登係李維連奴負責狙擊美斯，另

一個負責狙擊C朗

王騎？

有咩分別跟本一鳩樣
因為無論以前高登定依家連登 波台都係大把人鍾意睇人仆街架喇
C朗舊年比阿積士收皮 咪又係比人洗版
跟住無耐就輪到比利反cup既美斯上波台刑場
今年又係一樣境況

咪比我估中 依家最多人等緊既係PSG同尼馬
呢隊一輸一定係到洗足幾日
我諗係拜仁輸先比人抽少D 因為呢度拜迷比較靜

講媒體吹點都係牙朗啦

曝光多幾多啊 體育版去到娛樂版 勁過以前碧咸啦

美斯差唔多完全唔執行防守戰術，順景波時入你兩三球之後散步無所謂，球皇嗎。 但有時輸緊波時都響度散步就唔知講咩好....

C朗輸波最多畀人笑一陣，因為至少見到佢認真踢

美斯輸通散步散到可以計下佢步行速度

你確家真係美斯聽教練講，唔係美斯命令教練？

c朗幾聽教練話

花迷每年循環

散步講成留力，
屌你老母遮個線姐，
洗你美斯幾多力啊？
花迷真係

btw 8 - 2

又扮得幾似

迫搶遮線攰到仆街
小花名不虛傳

擔張櫈俾佢坐啦
有波黎咪扭過曬對面d後衛同埋張櫈
咪精彩咯 又唔嘥體力 又有波入
fat fat

咁都有得講

波台仲有人未block支那賤畜活同鳩硬sir㗎咩

究竟有幾多人仲停留係前幾年美斯散步留力國家隊嘅印象
今季美斯可以話係近7、8年黎最落力踢嘅一季
無論西甲歐聯都經常見佢中前場全速逼搶喎
隊波除左維度 列卡佩 基斯文 佢都盡咗力搶
大佬 搶波 護波 造波 扭波全部都佢做晒 有時散步都可以接受掛
管理層令球隊衰落咁多年 八強前幾個月全部問題引爆晒 上半場後防全部雪糕筒 氣餒都冇得怪

hater點會真係睇佢踢波

踢踢下嘔咁點算

講緊美斯，關C朗撚事

手球啦撚樣球證

對拜仁個場迫左去邊

依幅gif可以有好多潛台詞

1，又講依啲（煩，但有照做）
2，聽你講咪輸緊囉（唔同意，但有照做）
3，又要我走黎走去（唔願意，但有照做）
4，我識點做啦，洗聽你條廢柴講（唔想聽）

唔一定係唔聽話

不嬲都請小花順境波好勁 一到逆境就差天共地

佢依啲級數

今屆成績好難接受

佢先係雞姦斯

十八冠都得啦

如果論 On99

唔順就唔識踢，佢不嬲係呢啲級數

不嬲

上季個金球